有咩說話女仔講得男仔唔講得？

有感而發。。。
1. 你套衫今日襯得唔好睇
2. D嘢好重
3. 可唔可以唔好咁小氣

非禮

我有俾你屌架

男仔都得

M到

濕曬喇

小姐你走光

咩都講得
睇下你同佢熟唔熟姐

你對波好大啊比我摸下得唔得

喂呀

metoo

吿人強姦

點解唔得？
利申：我成日講

句句都講得

你上進少少 得唔得

讚個細路女好可愛

我屌你個西呀

Gay多大隻靚仔呀嘛

你好香

男仔講唔驚比啲女權撚屌翻轉頭咩

高度
樣貌

女話男高矮都得
男話女話矮都係歧視

女話男靚仔樣衰都唔準駁嘴
男話女樣衰又歧視 侮辱女性
話佢靚出就變狗公 叫靚女就狗衝

一齊去廁所

你好大波

Gay 佬😵

Metoo

啲女仔圍內成日互相自己講

呢句真 啲港女永遠心裏面都有兩把尺

你果啲男仔點解唔講得?
呢啲先係
野...
嬲呀...
喂呀...
唔濟...

女：我冇賓周嘅，有嘅話我切埋送畀你又點話

#metoo

鬧人臭閪

唔係男仔唔講得，而係毒撚唔講得

正確答案

男：我冇閪嘅，有嘅話我比埋你屌又點話

全部都會講
睇對手嘅啫

"我係女仔"

大把
有J既講野最好小心啲

男女平等

我地一齊去廁所吖